而家台北西門町係咪悶左好多？

前幾日去完番黎，好似少左勁多街邊一串串小食

鴨舌得番老天碌，仲要難食左

阿宗面線而家仲要收埋「鹽西」，辣椒醬冇得自己加

多撚左好多貢茶鋪同夾公仔鋪，悶到一d特色都冇哂

唔止西門町 成個台北都已經冇咁好挽 樓主可以考慮去台中or宜蘭𠴱邊

講真？

挽你老母

真啊 好多景點都係港女打卡位 如果唔係想shopping/扮文青 而係想享受生活踩單車浸溫泉 去宜蘭好 台北成條街都係香港人

多香港人其次
仲要係小店冇特色

食左西門町間爭鮮 真心難食
仲要超多人食
做咩難咁多人排隊

台北都冇咩野好shopping
而家連小食都冇埋收皮

點會去台灣食爭鮮 有咁多野唔揀，偏要食屎

條女話想搵個位慢慢坐得舒服d個種，唔洗迫個隻
最後佢揀左爭鮮 落樓都食左1500tw

講起馬辣，做咩而家難食咁多，
馬辣仲要分新馬辣同馬辣

台灣爭鮮計落仲平過香港，點解你兩個人食到咁貴？
我平時係香港兩個都食唔過200蚊

香港$3 舊
台北$10舊 間野

西門町6號站上2樓個間

香港外賣先$3舊，但堂食係$8碟，台灣係30台幣一碟，應該唔使港幣$8

上次去過咗12點就有好多車仔推出嚟賣小食

嗰間係高級爭鮮
有部tablet比你叫野食架嘛

係丫
但好撚難食
仲衰過香港元氣

周街夾公仔機唔知做乜春。。。

挽你老母呀 字都唔識呀?

細細間可以接受
但屌佢老母，成5-6間仲要大大間每間霸左起碼4-5個鋪位

有冇人記得而家西門町6號站一出就成棟H&M 個位
以前係開咩鋪

咪又係差唔多價錢
30蚊台幣都7.8港幣左右啦

原來係點爭鮮，唔係均一價$30新台幣，唔怪得會食到咁多錢
呢間我都冇去過，之前剩係去過一次爭鮮，諗住點都要試吓爭鮮發源地同埋睇吓同香港差幾遠，點知一樣咁難食，就算呢間係高級版都唔諗住去試

我都係條女講先知係台灣
一直以為係19香港人開
用劣質野做壽司

D野同mk差唔多 又唔係特別平

台妹d 質素 好豬扒

個個女生男相

依家晚晚都有差佬掃埸

原來係咁
點解會咁？

我就o係西門町
好多靚台妹喎

豪大大啲仔幾好

遠征西門町 心情開心的太高興

Gay

好多CLUB汁左

爭鮮俾狗食

想挽都有
你可以去台北市立第一或者第二做主角

但台灣分店有完全毫無誠意嘅糖心溫泉蛋壽司

我記得以前嗰個位叫誠品116

台灣旅遊業真係差左好多，完全唔會開發新元素，夜市千篇一律，物價又唔係話好平
同樣匯率同消費水平相近既地方黎講，泰國真係吸引好多

西門得返程意珍 / 阿財會食，其他差左好多

個陣夜機零晨去，搭Uber 個類
個師機都話西門町好多老店執左同真係好舊
新鋪味道冇舊既好

識玩邊會去台北

咁去邊?

其實我prefer 大城市先去台北
點撚知台灣最出名既西門町都霉到咁

西門町幾年前去已經覺得好普通
去東南亞仲好啦

台灣近海邊真係比較吸引，台北真係比較悶

西門町幾時有好玩過

好多後生仔賣愛心筆，佢哋會扮到同你好friend咁，跟住呃你錢

搭單問，台中有乜嘢好玩？

去到西門町屌台妹
Skr skr.

同女就去高美濕地
同仔就咪撚去

自己一個去

約茶妹

西門町而家先有吳亦凡season 1 睇
得一間鋪播緊season 2 theme song
心諗台灣做咩尻咁落後

係食下野同去誠品

順手屌下間黑店： 咩新士界飯店

聽人話新裝修完 好好
入到去，硬件係乾淨的，牆少少裂，整體係幾乾淨。

話說條女黎m , 床單多左細細漢血 被收 $1000 台清潔費

心諗：我買過張床單比你都唔洗$1000台
同埋未上過比人收過charges
利申：永安盞 ，同韓國都未比人黎m收過charges
最後都係照比廢事煩

問佢有冇得late check out ,
佢話：冇
我：咁我租多日喇，幾錢丫？
佢：2600 台幣？
我心諗：on9 ? 照比
佢：其實我地入住率都唔係好高，但2600 抵你地唔抵
我心諗：屌你老母咩？又唔係full 又尻收charges , 租多日仲咁撚貴，仲要扮到想幫我慳錢

永安盞做late check out 幫我call 埋的到機場都唔洗收咁貴喇，間辣殺扼錢

誠品生活店

巴打1000台幣清潔費差唔多

正常酒店雖然床單係好普通

但係佢洗得好密，落超多化學野洗，要另外專訂，市面買唔到，同埋佢一訂要訂好多

至於 遲 check out ，正常都唔會比

問題 條女黎m 整過好多間酒店床單
第一次比人收charges

Late check out 好多間比錢就得
佢地張房價斬番開咁租多半日

濕尻香港客就係你呢d
你令到人要做extra 要比錢有咩問題？
唔比著數你就係垃圾呃錢？

去紅樓

睇下佢捉唔捉 or check 唔 check 到

以前做過執房，有時都唔理，有d 就捉得好嚴

紅樓後面就夜晚ok 既

屌你老母搵籠困撚住你條女咪撚周圍走害人啦屌你老母
靚女m都話啫，我點撚知你條女係咪成個catgirl princejoyce咁撚樣㗎屌你老母

年頭去左轉快閃，住左2晚，對上去台北都4年前，依家完全唔同哂，好似成個mk禁，無乜野好行，我都係搵d特色野食，去到外地仲食爭鮮，你都幾慘下，求其入間餐廳都吊打爭鮮喇

聽台灣朋友話
台灣想搞好個環境

西門町邊有野玩，係平時讀大學去睇下戲同買波鞋

西門町要識人帶你行先得

去台北食爭鮮

講食外國嘢台中同台北選擇差唔多多但係台中食物質素好好多
請食本土嘢台南贏台北九條街

去小食個條街食野啦
芝士馬鈴薯

台灣網店多 大部分消費力高既既人都係上網店消費
所以好多人都唔開舖走去開網店
咁吉左既舖頭橫掂冇用
就開夾公仔舖
洗費少過一般舖頭
然後再將夾公仔機一部部咁租出去
舖主收入可能仲多過以前
所以夾公仔舖先越開越多

今次都係快閃
本身想食多幾間牛肉麵
但見佢地門口都係標旁 澳洲牛 不了

我懷疑比小英造票

係成個台北都無乜生氣
又無乜新野

夜晚出街就知
仲衰過以前

淡水都仲keep到
但西門町真係唔掂
當年食過爆漿次三星蔥煎位冇撚左
得番爆漿雞腿卷

誠品

Hide Blocked User - 我係突厥人

屌你老母自己仆街又話人收你錢, 咪撚影衰香港人

點算前日先同另一半book哂酒店機票去台北

你on9?

淡水好正架

抵死

個司機大佬都話係

住邊

淡水比我幾年前征服哂
由淡水行到情人橋
中間間私立大學都去埋參觀

通常覺得台北悶最主要原因係去曾經過日本
去過日本真係唔好去其他市中心 因為比較之下實悶
台灣去下近郊同海邊好啦

就正正住係西門町
不過諗住hea玩

我嗰日坐船去

大把呃錢黨

識去一定去宜蘭

台北後花園，似花東，但方便

野食又多，又櫻桃鴨又無菜單又cafe又有酒廠可以試wisky

好山好水

而家船超多人
排長龍
等得黎，行/踩單車都到左

成日台灣快閃，星期五晚機去，星期日返。
西門町N年前去過一次，之後從來無去過，果度好似無野好行。食野方面，如果我去台北果方快閃，就通常都會食胡同燒肉, 因為開得夜，同埋覺得幾好味。
爭鮮果d, 真係不了。

西門町真係悶到仆街
朝早出發去其他地方玩
夜晚8:00番西門町都好撚悶

我哋諗住去試咩老無鍋啊馬辣啊
會唔會好似旺角咁多人？
不過住西門町真係貪方便咋

台北而家真係𣎴了
太過遊客區 太過商業化
個個夜市都千篇一律
其他景點又冇乜特色
根本就除左夜晚去下夜市 日頭都唔知可以去邊

如果真係想去玩下台灣郊區 其實成條東岸線都好多野睇
由宜蘭落到去花蓮台東
有得浸溫泉、玩沙灘、睇海豚、睇風景，成個太平洋任你睇，空氣都好好多。

極蜆鍋物 正

西門町每況愈下係事實，依家個個都識淘寶嘅情況下，已經無咩需要去西門町行街，需求少鋪頭自然執好多，先會有咁多夾公仔鋪取而代之

食嘅方面，台北有好多日式料理都好好食，不過大部分都分散喺成個市區，如果真係懶就去中山站附近行下，會搵到好多

另外好多人話離開台北市玩，我都好同意，特別係長期生活喺香港依啲高度密集嘅地方，去台北市玩其實同喺銅鑼灣搭車去旺角玩差唔多

利伸：長住台北

馬辣都差左
唔知係咪分店唔同味道
同埋而家分馬辣 / 新馬辣 （貴d ,料靚d)

爸打睇得佢講乜春?
睇到勁辛苦都唔知佢講緊乜
好似幼稚園學講野咁, D標點又亂咁用

收你錢 係應份
唔收錢 係豪俾你

咁你係咪整污糟人地張床單啊
咁人地係咪要幫你整返乾淨啊
係啦嘛 係就俾錢啦

你都識講唔係第一次漏m
冇錢 就咪污糟人地啲野啦
冇錢 叫條女搵野塞住佢啦
冇錢 搵啲野墊住都識啦掛

你有冇錢我唔知 但我肯定你係冇腦

少咗好多大波台妹無咁好玩

你見佢淨係識心諗 之後又繼續比錢就知佢ON9

呢個真
前幾年去好多偽韓妹
而家想搵個靚少少都冇

早兩日先去完 真係無野好玩

一日飲左5杯唔同鋪既貢茶
咩咩黑糖，天仁，咩咩珍奶
我發現最好飲都係天仁

台灣天仁好似過香港好多

有隻咩青蛙下蛋

不停回其他人但呢堆reply就已讀不回
可能佢又係心諗你哋ON9

西門町既香港人應該多過旺角

我3月去過 兌換得3.51 已經想喊

我14年去 兌4 買個骰仔牛先60，大份100

今年去都100 200 有些小買唔落手 台灣既洗費貴左好多

我差不多玩過成個台灣 台中叫玩得最舒服 2個人食到嘔都唔洗50蚊港紙 空氣又好d

不過行夜市真心無野想行 個個夜市都連鎖店咁

之前行左兩個夜市已經冇再行，又係悶同熱
好過mk咁喇

今次去都1對3.7 好似

我都係3月去 係atm到拎 都有3.7

3.7-3.9 可接受range
但開支大左係真既

挽你老母個臭閪呀

食爭鮮? 唔撚係嘛!

有檔苦瓜茶，次次去到買一杯，臨走再買多杯

咪同香港旺角一樣

行東區好過行西門

好飲....反而無飲過乜乜珍珠奶茶

白苦瓜 加 蜜糖
完全唔似苦瓜汁

台灣去過一次都唔想再去 悶過去中國

有好玩過？

屌你老母啦
整污糟人地啲野仲大條道理咁
屌你全家 仆街啦你

一早唔去台灣，識去一定去日本

台北行街就ok,特色真係諗唔到

但佢地食野平

台中最正係免費公車

食過一次骰仔牛 好"un"...好難趙..

骰仔牛真係垃圾黎

骰仔牛同香港美食展一口牛柳粒個樣一樣樣

兩年冇去 變化咁大

記得book位先去
唔係有排排隊
睇時間 但講真周圍都係香港人

挽你老母臭西

台灣除咗hea有咩玩？
睇景又輸俾日本

sorry 唔用挽應該用邊個字?

以前有間食冰幾正

玩囉 做完暑期作業未

block左佢啦
真心又好 假膠又好

唔明點解有人唔去日本去台灣

敬挽樓主

去過台北宜蘭高雄台南
覺得最好玩就高雄 因為我好鐘意旗津
好食就台南 不過交通唔方便
台北就不了
宜蘭得hea 上次留三日兩夜都覺多佐

去台灣不如留香港玩

馬辣得漢口店好食

挽埋你老老

台灣唔係無嘢玩無嘢食嘅
不過去過日本之後真係返唔到轉頭